琴日牙朗入完十二碼個動作似曾相識

衝過去踢個波 之前巴爾定唔知乜水入波都有試過 果時俾人話佢不滿隊友入波 但今日佢自己入波一樣做返呢個動作又點解？有時真係覺得牙朗幾慘 入波舉手又話屌隊友 明明意思只係入球有效 其實有冇人真係講得出佢有邊次係真正屌隊友唔係靠唇言表情鳩估既

你死啦 係連登撐牙朗

唔係好多反朗架咩

樓主快d走
班狗黎緊

踢得勁靚 方向係一定入硬
但㑭蘭尼執雞仲要判越位 入球無效嗰球？

果球抵屌喎
國家重要比賽
因你屎忽痕去整個波之後判越位
雖然本身入哂先頂可以照判 但比人黑你越位真係吹唔漲

友誼賽有幾重要....?

友你老母咩戇尻仔

朗迷話係就係啦

「世界級護空門」，筆者諗起一球近年經典，2010年葡萄牙對西班牙友誼賽，上半場中後段C朗由前半場40多碼直搗黃龍，殺入對手禁區後扣過碧基，之後搓一腳笠射過當時球會隊友-西班牙隊長卡斯拿斯。有印象嘅球迷們，大家當時應該同筆者一樣，心諗「呢球仲唔係C朗代表作嘅其中一個金球？」

原來朗迷係弱智既

講緊友唔友都唔撚關事呀柒頭

因為真係好靚

唔好兜得咁撚柒先

我係反駁你話國家重要比賽果點
你自己駁唔到 想搬龍門講其他野？

明明就柒曬都要死兜

攪到人地潛左水喇